求大大張運動時間表 (中英對照去接機)

有冇張6.16打後既整合？ 可以方便解釋，傳達全面真相，踢走一言堂，拉攏淺藍

簡單講運動源頭已經可以為理性淺藍衝激一下思考，最近記者會幾洗腦